熱烈慶祝黑豹2和b帶領尼日利亞勇奪非洲盃季軍！

季軍好過亞軍啦

季軍係嬴返嚟

亞軍係輸返嚟的

季軍含金量高好能多

力架盃

正解

ching毋須盲撐，帶隊廢隊拎季軍都算超額完成了

成隊最低分

笑4

唔準的

成就等同球神

係

有睇Ｌｉｖｅ就知個分就算唔係最高都第二三高

真！

2和B點睇文尼又神射 又FIT 準備贏非洲盃
但D人都睇低佢 認為沙拿狗勁D

因為沙拿冇咁黑

yes 6分俾高左
俾盡4分

黑美斯

今場95%傳球成功率
唔反樓主了

收爺啦禿頭狗！